勇武幼幼,一地玻璃碎............係啊係話你地.

Lebron James disrespecting the National Anthem

其實lbj有咩做錯？講句嘢姐 人地無言論自由？

聽梗國歌呀
你試下唱榮光個陣嘈

你真係人如其名
夠晒閪 仲要係一隻戇鳩閪

就係你呢啲垃圾追求民主自由但唔撚俾人有言論自由

無錯喇,左膠大愛包容烏托邦最終都係會反美反帝,回歸法西斯豬乸
LBJ就係寫照.

下次試吓播蚛国歌

快D去推到反美,支持LBJ啦.你.

回覆給 @DailyCaller
He shames himself.

@Orwell_2012
Lebron Shames

@FrankGibney
These guys are nothing but a joke.

@FrankGibney
Basketball is really in the scheme of things completely unimportant; meaningless.

................

人地聽美國國歌就可以傾偈，支那人聽支那國歌唔可以，五毛嘅雙重標準。

人地為香港講句嘢嚟評級豬乸暴政,佢就叫人收聲,強調自由係有代價,人係必須考慮代價.
但佢卻自由地羞辱國歌,因為係自由國度,自由係無豬乸果種代價.
咁其實係自由好定係自由唔好,要為LBJ等人類SET代價定唔SET代價好? 好弔詭囉.

離題 講緊近排lbj言論被追擊